CCTV召集所有小粉紅「裝修」美國白宮 但連白宮同國會山莊都未識分 學咩人「裝修」？

大家話會唔會「裝修」成功

成班戇鳩小粉紅一定去錯美國國會山莊請俾
小粉紅們去到白宮俾人一槍槍咁槍斃請

推呀推

好撚痴線，CCTV一間國級機構主張仇恨襲擊

國家級恐怖襲擊預告嚟

諗起

恐怖主義苗頭

推上twitter俾美國人睇 中共企圖煽動人去破壞白宮

諗起下面都興奮

冇得睇西片？白宮咩樣都唔知

果然係ISIS背後勢力

垃圾post, 另一個post討論緊就得啦。

小學雞玩恥笑人地分唔清好巴閉好型?

對準目標，黨媒煽動小粉紅恐怖主義先係重點。

垃圾樓主。拉

佢地翻牆咁叻

支那狗見到建築物係白色 就算係白宮架啦

事實佢地真係好白痴

出POST果條友真係冇腦又愛國情緒爆棚

佢哋一向係咁喎

班小粉紅去錯國會山莊一定好似死狗咁樣

真係好撚癲

咩年代啊 仲玩義和團個套
打唔贏貿易戰 就搞埋啲小動作？

其實成個國家俾班無腦只係得民族主義把持

Push

中共不嬲都係玩小學雞招式

原來係想搞國會大廈

冇分唔到白金漢宮同白宮咪算好囉

洗完腦係咁上下

盤點中國10座山寨版「白宮」，其中6座是人民法院，引髮網友熱議

原文網址：

依個真心笑下個po就會召集小粉紅去白金漢宮

小粉紅搞錯自己法院就好笑

推去twitter

諗起班友試過 拎譴責商台banner企港台門口

華春瑩：911事件殷鑒不遠，美方不要好了傷疤忘了痛

支那似乎要同美國宣戰

推比所羅門睇下先

係CCTV FB留左句言就比佢BAM左
言論自由wo

死圖？

你留言啲咩

係咩

痴撚線 垃圾中國

推呀推幫手推上Twitter

好撚癲

槍斃

雷射眼射死班小粉紅

美國真係開槍㗎喎

好似係行近都唔得？

搵人加英文post上twitter
恐怖主義抬頭

召喚英文人

國家級恐襲預告

所以咪會去錯人哋Facebook囉

快

連埋 華春型 提911 ......
中國係咪癲撚左

想宣戰？

唔抵得人地上到熱門？

去錯埋香港電台

推

可能係加速主義反賊嚟

Sir this way

真心係預告

幹吧！ 法西斯義和團！

口交部話勿忘911添啦

911 美國國會大廈是聯航93號班機預定的目標

支那國係咁

埋到白宮100米當你贏

核心情報人員

小粉紅 : er...er...咪就係將白宮裝修到國會山莊咁樣囉

勿忘911係佢地發動咋掛

好撚恐怖

Olympus has Fallen 真人版

A

好似接近已經會警告 唔知班小粉紅點「裝修」呢

成日話美國一早開槍，佢地咪試下囉

希望到時支共會割讓香港出去

Twitter 見

依家要拍支那版

荷蘭叻睇CCTV啦掛

將capital hill 裝修成 White House

100米就埋到既 好多遊客都經過過白宮後面圍欄外面 應該差唔多就係100米左右

你地打啦 好悶呀jpg

應該變做seal 係中南海搞大屠殺
裡面無一個係無辜
全部都係共產黨最高層

成班傻仔，呢招叫聲東擊西，屌你老母笑乜？唔準笑

手足黎

佢地小粉紅會拎國旗 到時800米離遠見到都shot to kill

攻心計

痴線？

大陸都on99嘅
你當白宮特勤局流㗎

佢FB係咁封殺緊個張白宮圖
一貼就del+block

大家backup

佢地真心以為自己軍力勁過人地

一個第七艦隊都夠打爆支那

Laden 都發動攻擊白宮/國會
幾愛國

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

真心 人地訓練質素都好幾十倍

柒到冇眼睇

好彩我不是中國人

我真係想睇D小粉紅去試下，到時被美國人反裝修就好睇啦。

應該將CCTV定為恐怖組織

貼完又要驚

又話軍事大國
要打便來既氣勢去左邊

摺被軍仗都未打過想挑美帝機
殺學生就叻

你估美國班大陸仔 真係傻架咩

早排加拿大渣法拉利搖國旗 單野
出左事 係微博比人大屌

而家佢地都唔敢再出風頭啦

已經可以cap圖send比啲國會議員再report佢國家級恐怖主義

國家恐怖主義

但去會錯國會山莊喎

恐怖苗頭

小學雞慣常做法

海豹勁過摺被軍咁多

推上Twitter

佢地係咪煽動他人作刑事毀壞？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

似煽動恐怖襲擊多啲

其實，依件事好嚴重 ！中國係用極端民族主義召集各地中國人去恐襲美國政府主要行政建築以威脅美國官員人身安全！
根本就是發動恐襲！！！！

去錯國會一樣俾人打到PK

死撚哂

應該將中共定為恐怖組織

恐怖主義嘅核心者

幫手推上Twitter

有冇美國巴打 報FBI

召喚美國巴打

支持美軍射殺支那曱甴

唔知小粉紅會唔會聽支那order

裝修白宮, 去錯國會山莊裝修
同之前班愛字頭去商台門口, 抗議港台節目一樣

正一傻閪
我哋點會搞美帝

Designated survivor
唔想發生但係好想知個protocol 會點做
搵個cabinet 最反共嘅去做

攞住張商台banner去咗港台

好恐怖

推呀推 推上Twitter

起碼係白色。

應該未醒

腦殘+色盲就真係慘

好柒啊唔好推

專業啲啦 唔該

柒出咗國際好耐啦

用1分鐘Search 下美國白宮同國會山莊都唔肯

係咪特登搞錯諗住戴頭盔